# Daten Lesen Lernen Webseite

## Inhalt des Repos

Dieses Repo beinhaltet den HTML Code/Text für die Daten Lesen Lernen Seite welche auf GCMS eingefügt worden ist, sowie die Übersetzung ins Englische. 